麻煩del post

巴打講野太直啦

記錯美國情況

推

p